去日本渣車

有個問題大家應該試過
究竟橫過電車既閘(類似香港停車場既閘)係應該點做?
佢會唔會一野閘撚左落黎

應該會響一段時間先會閘（9估）

同埋應該火車先有，電車印象中無閘

咁應該係火車先岩

...

真心問

落之前會響同著燈 唔好呆左停喺度就得

總之聽聲睇燈, 不論無閘兩段定四段式

唔該哂

如果閘住左，記得比油撞閘走

佢可能撈亂咗嘅, 日文電車同列車都有分別
有啲 at-grade dedicated tracks 路段似LRT/interurban/tram-train嘅輕型火車係有閘, 路面電車當然冇

[edit]

唔該哂你 巴打

自己行過有時都會唔知點解有啲驚

始終唔係自己地頭, 係會緊張少少

放假去旅行就唔好心急輕鬆下
而家人口老化多咗啲老人家揸車其實重大鑊, 所以慢慢嚟, 人哋知道係邊咩地方更加唔會想催你 (當然會有人唔守規舉嘅...)

電車有兩種
第一種叫路面電車 即係我地既叮叮 基本上唔可以行佢地條線上面（轉彎、u turn冇問題）
第二種叫鐵路 應該就係樓主講既有遮断機既地方 入去閘之前要停一停車左右望 確認安全先行得 直接入去會比人捉
利申有日本牌